# Demo Projet Git

Démo utilisation gitlab I2

## Rapel des commandes

### Cloner le projet (pour démarer)


### Sauvegarder ses modifs et les remonter sur le serveur

git add.

git commit -m "Modification du README"

git push

### Récupérer la derniére version du projet / DL le code

git pull
